元朗街坊試下叫消防護送返屋企？

唔好打999
直接打去附近消防局

2474 6732

721元朗黑社會瘋狂抽打途人